(純科學討論) 布袋彈打唔打得入英式足球甲？

如題

美式足球黎

美式，打錯字自膠